[PS4][Pro Club]ASIA AVENGERS招全位置比賽

龍門/後衛/前鋒優先
陣式 : 4-4-2 Flat / 4-2-3-1 / 4-3-3
大約2300開始練波
有興趣可以 add我psn id : ArBenn0227 或者 telegram:
Thank you

push

踢開中堅要唔要？
不過呢集打得好少，舊隊pc 長期d1

可以試下 麻煩加一加我tg thanks

新手玩開FUT,想轉玩PRO CLUB收唔收,踢前多